（取消中文口試）今次取消得之後都可以直接取消！

教育局長楊潤雄和考評局下午將召開記者會，交代停課和中學文憑試的安排。教聯會副主席鄧飛表示，據他了解，當局不傾向取消文憑試，但很大機會會取消中文科口試，即使考期可能延遲，也希望如期在7月放榜，以免影響畢業生升學和就業。津貼中學議會當然執委林日豐認為，取消中文科口試，會產生公平性問題，建議延後至5月舉行，到時可能要與英文科口試考期重疊，還要視乎場地和人手安排。

小學校長周德輝表示，如果當局3月中復課，呈分試或者要延後，但如果進一步推遲復課，教師準備教學亦需時間，當局可以傚法2003年應對沙士的做法，考慮取消呈分試。
來源商台

沙士個年我都仲要戴住口罩考...

所以要煲大去，想消滅廣東話

口試先分到高下

冇口試，益曬啲支那人

坐遠d考唔撚得

今次真係無計
但唔可以成為慣例

大陸人可以申請用普通話考

屌你老母無口罩仲叫學生去考試

唔可以冇 建議延遲

點解淨係取消中文口試，唔取消埋英文口試？崇洋媚外？

嘩，屌佢老母
之前想搞鳩廣東話，呢頭咁寬鬆想取消就取消？
咪推到5/6月囉，扮乜鳩呀你港共

真係屌佢老母
你改做5月考都得啦 場乜撚野地問題

口試可唔可以用支那語考？

利申 80後脫左節

巴打講重重點

口試可以用普通話

英文口試5月先有

到時都要取消埋

推，要消滅一個民族最先要消滅他們的文化

遲啲考咪得

搵黎講啦，5月同英文一齊考唔得既？

其實以前AL中化oral係可以揀普通話
係同廣東話考生分開考
因為嗰時冇乜大陸考生所以我哋冇人為意
點解我知？
因為嗰時我個班有個人講唔純正廣東話
問吓佢先知原來可以揀普通話去考

沙士有撚中文口試丫

會考